====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui , la voie de passage vers l ' économie nouvelle est plus étroite et laisse une partie de la jeunesse populaire sur le bord du chemin .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

